727元朗遊行口號: 掃黑除惡

共產黨呢一兩年喺全國各地大力推行
掃黑除惡運動

百度百科條目:
扫黑除恶是指清除黑恶势力。黑社会作为和谐社会的一个巨大毒瘤，黑社会不仅给人民的生命财产安全带来了极大的危害，而且也影响到了整个社会的繁荣稳定，人们无不对它咬牙切齿、恨之入骨。各地开展扫黑除恶专项行动，还社会安宁。

我哋要向習近平主席學習！貫徹掃黑除惡嘅宗旨！

推！

push

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)